唔好再悔辱國旗啦⋯⋯

見到幾個手足俾狗入侮辱國旗
好心疼⋯⋯
燒就燒呢2個
不過一定要black bloc

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

果兩位手足冇包頭？
點解會比人搵到

係侮辱
唔係悔辱

乜都無⋯⋯

阿sir做嘢

太多手足冇準備就搞

標題係刻意架？

之前包實晒都捉到呀，一次尖咀掉落海，一次機場果邊燒

2單都係一個星期後捉到，班狗查呢啲好撚落力

魔法師捉唔到證明好大機會係狗假扮

推

燒完黨旗記得喺灰燼上面插返支星條旗
落盡支那共產黨顏面

草tube人命

最好真係帶個化寶筒
宗教儀式
收野啦雜種～

呢兩支旗任你踩仼你撕都無所謂

燒乜都要包好自己先

見到d人唔包樣唔黑衫咁踩旗
附近既人見到咁情況又唔落雨又唔識提水
送頭咁送

支共黨旗仼你踩
又可以分化對家

係... 燒街衣都俾狗捉